肯plan 旅行行程既男仔一定係好男仔！

頭盔先
隨意玩都有隨意玩既好處

不過Plan 行程係件好浪費時間心血既事
要夠細心 唔係是但塞個景點
要考慮嗰日天氣 有無車去 幾耐一班 嗰日會唔會多人
考慮景點之間係咪順路 會唔會無野食
叻啲既仲可以accommodate 到男女需要
唔會悶親大家
肯主動plan 行程 代表個男仔細心 有條理 負責任

不服來辯

過幾日同男友去京阪
我同佢都係第一次去
然後得我一個plan

你老味 我負責book 機票住宿
叫男朋友幫手plan行程 睇下有咩地方想去
佢話 得啦 你搞啦 我信得過你
做乜鳩

同我男友一撚樣
問佢咩都話無所謂 你決定

假如機票酒店都係男仔book的話
女仔plan返行程
你地又會點睇

2個人一齊去 緊係2個人plan 啦
你無份玩既！
仲有 我撚知你歡唔歡喜我嗰啲景點
一陣去到又西面

叫你plan 個行程都唔撚得

唔撚俾你屌啊！

因為同女朋友去旅行，
男既只係志在晚上既享樂，
其他野wfc？

機票住宿都係我比架

自己plan撚晒 唔洗理人
自私精 狗也不屌

行程住宿通常都係女友爭住做，我負責 plan 交通同比錢。

講到尾又係錢。

唔使港女出錢就得

樓主都講得o岩 如果連落力plan都唔肯就真係唔得掂
不過調返轉頭我對於係咪真係要plan行程呢件事好有懷疑 有時係咪大家對一定要plan好行程呢樣野太大期望?
路上有少少野唔o岩心水就燥
交通住宿景點果啲都算啦
有冇野食 點行點走 事實上好多contingency
我覺得有時唔洗plan得咁死
所以自己一個旅行時我都唔太plan 隨心而行有時仲好
同人去就因為人地對我有期望所以就落力啲plan啦

拿 所以我都話隨心去無問題
但係你隨心都起碼知道大概有咩景點去係啦係咪先

我男朋友係直程話

唔理lu~~~~~

唔好成日攞呢啲肯xxxxxxxx就係好女朋友男朋友嚟打飛機或者幫另一半打飛機啦

係咪好男女朋友平時自己感受唔到架咩
係要攞嚟講

以前我都有plan帶ex去富士山住左一晚睇日出,又遊左好多冷門地方

但最後飛左後同左第2條仔一齊

行唔行程唔重要
計下搭邊班車 時間幾耐個d 都要啦大佬
你估香港d 車去到咁夜咩

咁我唔知佢咁係點諗啦
去旅行應該點都對個目的地有咩景點有個瞭解掛
唔係去黎做乜
借啲e扑嘢去澳門都得啦

我覺得plan行程呢個過程好好玩
如果真係跟到哂或姐因爲突發事件用到後備plan都會有d成功感
上次旅行跟哂個plan最後竟然夠時間行多兩個景點

成班friend去得一個人plan

咁飛咗佢同我一齊好過啦，
乜都幫你plan

自己plan行程,完結果時果個滿足感同成功感真係

on9
驚plan完之後你地班女人唔滿意咋

男人講無所謂>真係無所謂
女人講無所謂>心裡面已經有答案

冇撚錯

我好鍾意plan 行程，搵地方玩
機票酒店行程都係我搞
結果咪又係畀人嫌我唔係有錢仔而散左

因為個次旅行係aa

唔係你錯
係佢港女
去旅行呀，包養佢呀？

諗起就嬲 上年10人去 機票同住宿我book
行程我一個plan 問佢地有冇意見又話冇
去到又嫌依樣野嫌果樣 咩都入我數

岩岩去完東京7日6夜
我plan哂
女友負責講佢想去邊買咩同埋執行李

完美分工

睇下點去
有咩景點啱玩 就夠la

我好撚鍾意plan行程
起碼中伏無得怨人
同埋一定搵啲好食既餐廳

屌 咪睇樣 我旅行用excel打哂行程 咩車 幾錢
最後output埋大約洗幾錢tim la

有錢使撚Plan

利申：窮都唔Plan

岩呀

利申： 做足哂功課plan 行程，有得屌足咁多日

機票所有野都係我搞，plan 又係我plan 同佢講去邊去邊果時又唔理，到最後聽同事講一句又無啦啦話要去果到，聽日飛，今日收工都話狗我唔接佢收工。
唉喊出黎

我條仔肯plan
但佢係不孝子 仲比綠👒我帶

其實plan唔plan應該唔係問題
要plan一定會plan
只係有時plan完 去到跟唔到個plan
下次去就唔係好想再plan 因為覺得plan完都係晒氣
之前同FD第一次去都有plan過
又係跟唔到plan
之後都係放棄 plan都唔撚plan
隨心玩算數

之前同條女去日本，機票食宿行程計劃全部我包辦曬，剩係同條女講，你剩係帶你自己d錢買你自己ge野就夠，條女對行程好滿意，自己會覺得好有成功感

一早plan定晒先去
去到行錯路就俾條港女發脾氣
我仲要拎住好多野咁搵路
佢乜都唔幫
剩係識發脾氣
永遠唔會再同港女去旅行

有次係大阪搵唔到間咩春菠蘿包，條女個樣西到雙番西咁

我知你講緊果個咩包，係真係好好食

Agger

去得旅行就hea盡啦
旅行要黎放鬆
最怕係plan到勁chur
放假旅行仲煩過返工

駁唔到

呢個真

一個人plan過十幾個人既8日7夜行程

利申A0

屌你老母啦 男人出錢 你女人plan下行程洗死 ？

Plan 行程真係好痛苦

飛啦咁

同我一齊

不過Plan 行程係件好浪費時間心血既事
要夠細心 唔係是但塞個景點
要考慮嗰日天氣 有無車去 幾耐一班 嗰日會唔會多人
考慮景點之間係咪順路 會唔會無野食
叻啲既仲可以accommodate 到男女需要
唔會悶親大家
肯主動plan 行程 代表個女人細心 有條理 負責任

我明白你嘅情況，但你禁講會無意中將所有責任推曬比男仔

利申：同女朋友去緊旅行

屌！洗費我比,機票酒店AA
行程我plan,交通,野食我搵。
結果 比人飛左

同過一個fd去旅行 我plan九成行程
搞到好似做project咁, 又要同佢報告幾點去邊、點去、食乜, 仲要我整個word出嚟有圖有字 做少咗啲又俾佢屌

點知好男仔 直情男神

利申 巴打 唔PLAN行程

要考慮哂天時地利人和黎plan，條仔諸葛亮咩

其實我覺得根據景點地理位置同開放時間排次序就已經好足夠，諗天氣同人真係多餘，點知同顧到咁多，閒日去咪夠哂少人

我都係咁，google map加excel，但安排得唔好個fd唔會屌

其實好鐘意同d無所謂既人去旅行

我一定會編哂自己想去 再加熱門景點

所以plan之前講定有無地方想去 有無咩想睇想食

無就任我行

我係好男仔

點解講到自己好似冇份去咁？
去旅行你自己都有責任

一早知我男朋友係好男仔

之後分左手

禁個掣乍喎 你冇野呀 ？

agger

屌 依家D男人淨係識玩玩食食
叫佢plan行程 自己訂機票
準備證件個d都懶撚過西咁

電話禁極刀？

死港男

博pm就走啦

你做到咁樣呢
下一獲佢就連買自己野既錢都希望係你出

多謝樓主讚賞，其實我覺得plan行程有成功感，同埋嗰次既旅行會好實在

同男朋友去旅行
我揀景點 佢plan路線同訂野
佢真係好好

好男仔留言

點解分手

不如你話肯乜都做曬既男仔係好男仔啦

自己book晒機票酒店
plan埋行程
但首先....

女友屋企住撚左個廢老日日check住哂 想同女友去旅行都冇得去

有得去既我plan哂行程出埋錢又點

去轉澳門女朋友都要我plan到個行程密麻麻 去打卡咁 dllm去澳門都係為左輕鬆下hea下 以家完全無意慾同佢再去旅行

一個人想去邊就去邊最開心

啱

男人出錢
女人plan
有乜問題

所有嘢都係我plan...

每次去旅行都係女朋友plan
因為佢比較得閒

屌你老味又唔見你plan?

男人唔中意同女人plan野只有兩個原因
一，大多男人真係覺得冇所謂
二，覺得你煩，自己反省下係唔係平日揀食乜都煩到on9

一班男人自己去旅行既話其實大家都會好有主見好快就決定到去邊，一有女人就煩

機票酒店你估易揀咩

分分鐘出事就係機票酒店

去回程時間西 又嫌貴

酒店又要平又要好住又要近

當有個嫌三嫌四既女友就會明

我出錢plan埋又點話
首先...

男朋友plan緊
其實就一齊plan既 有商有量

有人出錢
我plan哂又點話

我男朋友問完我有咩想玩想試
跟住佢就plan哂行程路線交通
叫我諗自己執咩行李同去到想買咩就得 咩都唔好搞
好愛佢好可靠 大家去前仲為左個旅行慳下錢
有共同目標既感覺好好
利申aa

Plan行程唔會煩少過酒店機票

同朋友去三次
plan足三次
最後谷9氣自己一個去

我反而會鍾意d唔plan就出發既男仔

Plan同唔plan各有各好

極度懷疑你係我個fd